Biohazard 2 Remake (暴君率眾妖害人) 集中討論區 10

睇黎大家都鐘意叫BIO,就用番BIO圖

注意: 呢個POST有大量痴線佬,又話要人同喪屍多P交配,又話除LEON條底褲

而家生客同熟客都有得買,不過熟客可以去CAPCOM總部玩同埋會得到REMARK版遊戲

PS4 , XBOX , PC (STEAM)
25/1/2019正式發售
港行係有血腥爆頭標腸版
唔想見到就自己搵日版D版
香港大致得兩種版本
(PS4為例)
普通膠盒版
Collector box (冇四條KEY,歐美版先有)

港行冇鐵盒版
要就搵歐美版

Remake版LEON真人Model

Claire真人Model

Ada Wong真人Model

Q:點分日版同美版?
A:基本上係香港買到港行係雙封面,美版血腥版內容,再唔係可以睇隻BLURAY區碼 (1:歐美, 2:日本, 3:港行)

Q:有冇中文字幕?
A:港行係有繁體中文字幕 同蝗語配音

Q:有冇表裏關之分?
A: 暫時睇上黎係有GE

Q:有咩隱藏野玩?
A:官方公佈左有豆腐模式,第四生還者,GHOST模式,仲有PS1起角版男女主角用
PS1起角版LEON GAMEPLAY

第四生還者HUNK GAMEPLAY (嚴重劇透,心臟有毛病或孕婦請自己決定睇唔睇)

Q: Mr.X點搞呀，煩過我阿媽
A: (根據巴打貓之子提供）
其實你唔跑，唔開槍，Mr. X 喺正常情況唔會跟住你

即係一但你開完槍，再Mr. X 出場嘅音樂，就有咁快跑咁快去d 有Mr. X 頂帽嘅地方，Mr. X 唔會走入走嘅地方，你就可以慢慢觀察返Mr. X 去邊

同理，可以用呢個方法引Mr. X 出你想去嘅地方

另外，暫時有個場景你喺入面，Mr. X 一定會入去搵你： 洗衣房
但如果你入去係慢行，佢會喺門口望兩望就走咗去

成就獎杯列表

浣熊先生全位置

由巴打讚美太陽提供

其他精彩圖片

由巴打讚美太陽提供

POST多次以前WESKER台果張REBECCA既相今集都有

以下資料由天溢巴打提供

攻略網，但建議第一次玩只睇點拎武器，享受解謎過程

SPEED RUN
LEON A

CLAIRE A

刀仔無傷殺G1大法

何謂表裡？

‧一個完整故事係一個表關另一個裡關（如男表女裡/女表男裡），爆表關後可揀2ND RUN打另一角色嘅裡關
‧表裡主要分別於入警署方式唔同、道具位置唔同；裡關較早出現MR.X(舊版稱謎之敵人/暴君，所以裡關較難)、最後要打多隻G5；雖然表裡做嘅嘢大部份相同，但時間上，表關係早裡關少少。

新舊版劇情有何分別？
‧舊版裡關有警員誤殺直升機司機導致墜機一幕，以及救火後投下謎之敵人(即MR.X，又稱暴君)一幕；表關獵食者初登場有CG。
‧舊版BOSS跟表裡，表打G幼、G2、G4，裡打G1、G3、謎之敵人正體、G5；BOSS戰分別於落下水道前、入研究所前、逃出研究所前；舊版僅裡關有謎之敵人。
‧舊版男表是ADA中槍後墜街，裡關是ADA硬食謎之敵人一拳後KISS再扮死。
‧舊版ADA是前往研究所時被G刺傷致行動不便。
‧舊版女表男裡才有SHERRY被整入胚胎劇情。
‧舊版BEN及署長是被第一次BOSS所殺。
‧舊版表關馬文畀完匙卡你後會自閉，落停車場前異變。
‧舊版沒有孤兒院，但前往孤兒院的路是舊版表關入警局前場景改成，舊玩家會感到驚喜。
‧舊版沒有植物人，是一棵移動的植物；舊版有大蜘蛛、獵食者改、大飛蛾。
‧舊版LEON武器是手槍、散彈、麥林、火槍，強化後只佔一位；CLARE為手槍、弩、榴彈(分榴彈、火炎、硫酸)；輕機槍及背包(+2)是共享給二人，即一人拿了，另一人會沒有；火箭炮是打謎之敵人正體時ADA拋下；特定條件爆機可有無限輕機槍、格靈式、火箭炮，三者皆佔兩格。

想知更多，建議網上找gameplay

惡靈古堡2 重製版之武器實用度評價 + 難易度感想(標準難度)

裡關警局「頭目登場條件」＋「殭屍增援條件」實測

各武器傷害值實測

由巴打神戶豆提供

樓主，你刀仔殺G1條LINK重覆咗，下次小心啲

應該係三條片都重覆貼咗次

我直接copy 原post 啲code

Ada好好J

Rebecca

想問下C裡警局有冇咩一定要攞 我搵到晒3個幣，諗著攞埋mp5快d走 好撚煩個死光頭佬

JESUS!STAY BACK!

WHAT THE HELL!

第10嗰po仲有ada真人相

榴彈砲一定要攞，其他是9但

最底嗰張咪係囉

攞了 射撚死d 利卡 個光頭佬追到幾時 阻住我執野

新年假開始就衝8次S+

話時話，今次有冇火箭炮暴君特寫?唔記得咗

終於有新人開POST啦

其實我就係第4個post 1001冇開新post嗰嗰嚟

大家覺得呢個係咪ada

請問d道具同子彈繼承去二周目or 裡關嗎?
如果唔繼承我就想用盡佢

唔會繼承 用盡都得

冇狒似

痴撚線 我玩 Normal C 裏
最尾真係射到接近最尾十發子彈先射死隻 G5
之前打完 G3 仲諗住唔洗執 D 陸軍手鎗子彈

裡關要拎麥林／機槍同第一個部件好順路

想問下如果畀MR.X抓住個頭又無防身武器係咪即死？

警局好少save point

離開警局先好拎LOCKER入面改裝野,唔係會增加難度
離開意思係拎哂三個COINS落秘道定坐覧車去NEST?

之前好似有個巴打po咗嗰好似叫adriana就真係似

打g1都打咗10次我放棄

離開停車場去下水道過左ada線

唔係

我攞左3個coins, 諗住攞埋地圖上見到嘅野同攞埋mp5就落地道，夠唔夠做

研究所又見到暴君
就黎人都癲

拎得就拎

禮拜五放工就即刻開機衝佢老味

定我行晒攞埋心心匙好 俾d意見

成個想回覆先發現個post已經1001

除咗Locker 之外拎得嘅就拎啦

想問下硫酸彈打咩怪最有效

G同暴君 其他怪普通傷

攞左把左輪改件

有冇Ps4版既巴打對推蘑菇有心得，而家打完G1係停車場有兩隻力架間房，唔敢入去

力架就咁行就得 最閪煩係研究所

植物打硬直幾有用

快啲出rev3俾佢做主角就正

真係得? 我想衝硬派S+無save又要頭黎過

我之前就咁行佢地都會有反應

但係嗰陣都三張幾 (假似佢set喺6同7之間)

LM

設

信我，攞住把刀行就得

你要用最細力推，推到類似佢龜速咁行，冇聲嘅程度

你指㩒住L1行過去

攻略網更新咗MR.X打法，三飛麥林同足回復藥就夠

拿五個藥（帶護甲）和一把閃電鷹（只需要三顆子彈，極端情況下兩顆就夠，落石也有用），然後就開始躲他的攻擊全程不用打！能躲就躲。

走位技巧：不要以弧形的路線走，走直線在暴君攻擊的前1秒向相反方向點一下，把他的攻擊引到另一邊即可。

注意第一次石頭掉下來他會放大招，閃電鷹第一顆子彈破這個大招，第二次石頭掉下來又會放大招，再打一發子彈破大招，時間差不多他會放最後一個大招同樣一顆子彈解決（如果是普通手槍需要打爪子3次）。

只要躲過三次大招之後緊接著艾達會扔給你火箭筒，兩發幹掉。

差唔多啦，你睇返rev1同rev2
rev1 - Jill - Theme Blue - 三張幾
rev2 - Claire - Theme Red - 三十頭？
同埋revelations從來都係用嚟間場
bh4，rev1，bh5，rev2，bh6
而家出咗bh7，應該就嚟出rev3

有無人記得c既表放紅寶石個箱係邊拎

如果佢整到超正就

問人室

呢個就係我之前講
佢攤開雙手同放大招先傷到佢
所以真係唔洗嘥子彈去打佢個神打身

表 = 偵訊室
裡 = 淋浴間個locker房

直衝拿拿臨拎哂 3 個章走啦
C 裏入左密室道門唔會關
但你入左去架 Lift 落左再上返黎隻 Mr.X 就唔會係警署
可以再執野

過左第一轉，等回程

問人室 即係邊間
我就黎玩sherry仲未見到既

係

出咗署長房後，落樓梯，有度門用心形匙開

局長辦公室嗰度嘅一樓，有兩度門分別要用梅花同紅心匙開嗰度

屌，原來我skip左落樓梯果層
唔該哂

Thanks 咁我走先

搵到了thx
仲諗住試下記位跑最速
點知成台鐘都仲係警局

呢個真係要記低.....

我人生最大嘅失敗，唔係冇玩過兩集Revoultions，而係就嚟要Normal S+嗰陣放棄咗

我1小時35分鐘去到下水道工作室，結果差1分鐘先2:30，頂

好似唔使入LIFT，頭先試過LEON裡喺LIFT門前行轉上返去已經走咗

攻略網 係邊個

而家每次開POST都會貼

THanks

署長室出去落樓梯，有兩間房
一間紅心匙，另一間梅花匙
入到去等一陣，會有隻利卡打爆玻璃
咁樣兩間房就打通咗

咁咪玩Hardcore S+囉

你人生都幾成功

新po lm

自己玩完到睇人玩
暫時知道有玩呢隻驚嘅有
YouTube：大J、葉問、gameplayhk
Twitch：真司、星吱卡比(siri)

諗住4次normal S+熟下路先

好想知Ada真人係邊個

我放棄咗啊......

#1 最底嗰張咪係囉

慢慢行 有少數突然係街跌落來 就冇計
一定要走
一般路邊...行過就得 舊版都係

原來是咁

頭先衰左，等等再試過，打完G1 save一次先

條路都係一樣，跟鎖匙走
拎住條匙就開晒啲門
反而要熟點避開啲怪
hardcore係講求避怪

仲有ls個澳門仔

Hardcore好似玩緊metal gear

避下避下又打boss

次次去到lab倒藥劑就卡關
對啲液體解迷真係冇乎

睇黎無限火箭炮 這些機會不是我的

第一次玩慢係正常
我都七個半鐘

最弊我係咁死呢

第一次玩唔識點走位避怪
玩熟咗就得
單純練避怪可以用第四生還者
或者豆腐模式
呢兩個模式你爆機一次就玩到

但係我用硫彈炮射 G 好似射唔爆佢 d 眼

我係第一次接觸Biohazard系列 唔識玩都係鳩鳩下玩得好慢
成日強逼症發作唔射down D屍唔罷休
又掛下機hea下執下野周圍行用9個鐘先爆機

最驚真係打完boss
彈盡又冇晒啲閃光彈
真係屍都夠玩死你

第2次打Leon表就拎到S, 2個鐘頭多d搞掂

我第一玩都09:49:xx先爆仲要save22次

好似話PC版比人DIG到原來有chris 個mod係到

屌你我每路過打字機就save一次 save左47次

摺咗佢啦屌個柒chris

G要火攻，燒到佢著火
再用密林或散彈打佢隻大眼
G3最麻煩係佢有隻眼係背後
暴君真係要打都係最後平台
即係leon final boss
暴君係練開神打
你點打佢都只係會跪低一陣
唔好嘥子彈，你調頭走一定快過佢
同埋可以學第一頁張圖咁
等佢開門即衝出去

咁莫非之後有DLC

一粒火炎彈

bh7啲美學真係唔識欣賞

有種強迫症見到打字機就要save

以前細個玩色帶要就住就住
而家真係save到夠為止

7chris

5chris

打完硬派G1乾塘

我卡最耐係拎兩支棋走，因為個人無方向感，其他解謎無難度

另一個卡最耐既位係執完個畫板唔知去邊搵紅心鎖匙，兜左成個鐘

完全唔似
有冇淫Jill

BIO1 remake 啲色帶都係啱啱夠用

瘋狂盪失路用左11個鐘

係玩家mod 唔係官方 唔好以為連登仔唔識英文就喺度呃細路

紅心匙我一望個相架已經知
本身玩過原版
知道局長個辦公室有間收藏室
兩隻棋本身都唔知點走
但發現佢隻king係對樓梯口
咁就明晒

淫蕉要等bh3 remake

外國都有女youtuber玩
Suzy Lu同Marz都有玩
最鍾意睇啲靚女嚇到驚個樣

oh..sorry 冇咩睇到段野

係7個chris定5、6太型

咁 Claire 用硫酸彈點打 G,
d 眼用硫酸彈好似射唔爆

老咗都屌得過嘅

Sherry好cute 好想領養佢

7chris = 柒chris
match

其實7 chris都係靚仔嚟 只係5同6定咗型 啫係到而家我都係覺得4先係Leon

明明成四十，個樣睇落仲後生過BIO5

火焰彈打中佢都會著火
但前提係你要有火焰彈剩

終於買左PC版
行到警局已經紅血

Child endangerment, for starter.

你睇Leon 冇一集同樣 唯一保留最多次應該係蕉

大過咗之後
就會俾人捉去chinese facility困半年

唔知到bh3 remake時
仲係唔係用返同一個model

希望留得返呢個 太靚女

有無人可以教路，claire表關圖書館個千斤頂道具要係邊到搵

Claire 橙頭髮>黑頭髮>紅頭髮>棕髮

其實今集唔點唔係紅/橙， 去到後面著背心好似蘿拉

claire 真係好正

正過ADA好多

is playing this game with you.

檔案室

冇事嘅，畀人做實驗啫，冇破到嘅

一開始用刀仔鎅開電箱膠紙
行入去有對講機聲嗰條路
有間房係要用梅花匙開
房嘅另一邊出口係用紅心匙
Leon用梅花匙開
Claire用紅心匙開
都係同一間房

破咗又重生咗無限次

我堅信佢冇破到 你講乜我都唔會信

可能re2個警局局長已經……

發覺打G4同暴君嗰part好似玩緊dark souls bloodborne
Hit and run

入去間chinese facility做嘢
應該有機會屌到

Thx,轉頭返去試下先

咁細個，個閪都未開門啦

喺佢成功之前佢已經被正義制裁 所以唔會

嗰度啲全部係J'avo嚟，病毒點屌

小心爆玻璃
小心mr x

12已經有 㗎嘞，所以唔係冇可能

J'avo係人類變種
點會冇鳩

J’avo個setting又係好離地
有啲似ironman3個班絕境病毒
屌你識講野依下真係

有病毒屌咗唔會傳染?

戴套屌，做實驗一定有試埋點樣性交
做得科學家一定有興趣研究
安全套可唔可以阻止病毒
一定會搵個實驗品屌下

「你死梗！」

「唔洗驚㗎！」

咁如果真係屌咗嘅話Sherry又冇感染到
同埋啊，着防護衣連T病毒都感染到啊，J'avo淨係帶套就唔會感染咁香港人就唔會變晒J'avo啦

想知clarie裡應該用邊幾把槍
佢多槍到唔知唔要邊把好 把MQ11係咪可以唔要

局長嗰陣無病喎

MQ11改裝晒先比較有用
唔太多敵人嘅
可以用走位配合牛仔槍
後期可以改埋開驚支左輪
玩強化彈同密林差唔多
衰在彈少，成日要reload
停車場可以攞埋把HP
原版game係用HP開場
remake先轉用左輪

呢個post真係玩得好

局長已經畀正義制裁咗

佢戴黑超麻麻地

後期淨係HP同左輪夠唔夠用
仲有把電槍換走MQ11?

Papa is Justice

再挑戰，打完G1而家又去到果間房度，26分鐘進度算唔算可以？

大媽樣

Sherry 「啊啊啊啊啊啊啊！」嗰下唔知點形容

Leon 好撚正

原版Leon仲正，成個金城武樣

是咁的
衝緊hardcore S+
唔小心喺箱click左把無限武上身，即刻放番入箱
會唔會咁樣無左S+?

C裡打到落地車場攞階磚匙 好驚d仆街狗，利卡而家有硫酸彈唔駛驚 咁覺易打過Leon表

冇S+喇，一路好走

其實好用唔代表彈多
好多時即使把槍係水槍
但你易執到子彈都會繼續用
個人覺得榴彈槍好用過電
榴彈槍都係少彈執
但可以合硫酸彈
電槍好似得藏身處有得補充
平時最多子彈執到係支牛仔槍

上咗身就load save啦

明白曬 唔該巴打

裡關拎S+難度係咪同表關拎S+差成個次元?

係，你要快成個鐘

我等緊達哥玩 玩完莎木未啊

係咪架

苦命細路女，呢條片齊晒

日

電話個mon short左壓到自己覆左
玩左兩個鐘連密室都未落到

原來好似真係多數都男仔變喪屍

拮中Ada大髀果舊野係咩神秘物質?
咁樣飛落街都無事, 俾果舊野拮住就咩都做唔到

有人話唔開槍就無事，我聽人講咋

裡關拎到閘卡後成堆喪屍+MR.X擋路，無閃光彈真係唔使旨意過

冇得好似L表係左邊出？

乜1998 BH2 打G1可以就咁走架咩

係喎，自己ON9咗無拉閘

我第一次都係 ，而家c裡打到殮房

女人俾人插住咗

呢個chris真係撿柒左佢啦

我只承認呢個

最好唔好搏啦 陣間真係唔得 3-4個鐘所有野就白費哂

幾年就縮水咗咁多，你唔叫自己做redfield我都唔知你係CHRIS啦

要快半個鍾 姐係2個鍾你一定要爆

第7集佢落機叫自己係redfield 我心諗

btw 5代個chris真係好型 比人感覺好正氣

成日覺得7代果個好似HARRY KANE 熱狗

re7 d 遺物

7代果個樣似係啲好早死既角色

明明電影一個milla jovovich都拍到咁多年
都唔明點解game個face cap成日都轉人
一個有氣質嘅角色真係要有返個樣同眼神先得
唔係唔俾機會新人，但角色形象真係好重要

剛剛好

恭喜火神機槍入手

Load番琴晚個g2前save
Lab全程跑，最後去到g3前仲有20分鐘

巴打們最鍾意同覺得邊種病毒, BOW最勁?

我係G2前save左 用左01:22 如冇意外聽日應該都

冇最鍾意 今集最撚憎G幼體

我g2個save點已經用左1:50

g3用咩打最好 榴彈? 因為我冇咩彈 支機槍你多唔多用

其實每種都有勁嘢(行動力快嘅量產士兵)
RE:2 入面最常見係
t-Virus - Dog、Licker

有無人可代打，想拎無限彈
好驚

我帶左25發硫酸彈，3個炸彈，兩個火炎彈，同手槍，唔帶草藥
用到最後手槍仲有幾十發，其他無曬

原來唔經唔覺BH系列已經有咁多種病毒

各位巴打覺得打暴君應該帶多個藥好定帶子彈
我g2前到而家無save了

其實點解會變晒樣
純粹真係model唔同

換咗第二個model做face capture

密林都冇支咁勇猛
如果你唔太識走位避怪就帶藥啦
因為暴君X大多數時間都係神打上身
最緊要係見到佢刮隻爪落地下
LEON一講Oh, that's not good
就即刻開槍打7佢個心臟
捱到幾次落石，就會有好心人打救你

Speedrun無攞麥林
俾暴君殺左
我需要抖下

早幾年bio7 都有張曦雯做香港靚女代表直播
依家無再開過台

有冇巴打知道呢個點開 ?
我射哂佢地身上 d 波波好多次都開唔到

呢個又係唔知點開

請指教

真係幾on9
無啦啦換走咗個咁多年嘅形象

第一個我都未攞到
第二個就係俾屍正面咬時
用閃光彈代替刀仔
塞入條屍個口
個閃光彈一爆就攞到

可能而家忙其他嘢唔打機

3個藥咩都夠 除非真係下下你都比佢打中 咁樣你10個藥都唔夠 我平時打佢 hardcore mode 就會帶定六粒手榴彈 開場一次過一粒一粒送比佢食 跟住用手槍射夠1分鐘到就有火箭炮收佢皮

呢到有其他巴打幫到你 我唔打了 已經幫左好多個了

哎屌鳩佢啱啱俾佢大技秒左
已經掉左閃光出去不過爆唔切...
又要由g2開始打過

反而時間仲有好多剩
打到暴君都係02:1x

呢個真係要小心d 佢出大技會有個好明顯既動作 你拎手槍狂射佢就ok 閃光彈未試過唔知整唔整得停佢招大技

閃光彈停到
不過要係佢未拮中你之前爆
掉遲左好似我咁就碌柒

咁不如拎手槍射算啦 好危險喎

攞手槍反而未試過
係咪一定要射中心口？
要大概幾多飛？

你射中佢應該就得 3-4發到掛 基本上你一見到佢舉起隻爪想衝埋黎 你狂射佢就停到 都唔駛刻意描佢邊個位

聽日再由g2打過
唔該曬巴打

ada

無死過，不過比mr x 追浪費左10分鐘左右

G1用刀仔好慳時間，g2，g3用火槍輕鬆過

第三集先

暴君真係煩撚到嘔
第一次玩bio2
玩緊標準都覺得幾難玩

玩耐咗就會覺得好白痴 不停同佢兜圈
會變咗唔係驚佢 而係覺得佢好煩

而家對住佢仲係有不安感
成個痴漢咁跟住哂
有時開門就見到佢 即刻打我一下
嚇撚到

唔係玩家MOD
係用Cheat Engine改記憶體位址
load返game入面其他人物model
我啱啱試咗，真係呢個Chris嚟

有興趣研究改game嘅個cheat table係呢度

bh7果陣大家都不願面對，傳係hunk來

其實隻game有Chris嘅model，喺出game之前已經有講到，但係依家啲人係利用嗰model 嚟做mod，所以到底係官方定唔係

Yes. 係似新蘿拉

係官方，有可能係之後嘅DLC
或者會用嚟交代劇情
暫時我試過隻人嘅物理怪怪哋
胸前啲閃光彈同螢光棒
唔會跟住個身轉

有次想拎住支密林狂射佢，唔知做乜大技嗰下射極都唔停

要打心口㗎
話亂射嘅人純粹係好彩射中
如果你射唔中就GG

有瞄嘅，可能第一次以為密林好好打，點射佢應該都會停

想問下G幼體同G1係咪兩隻唔同既野？以前玩過，不過冇睇故事

跟本就兩個人嚟，我不能接受

淨係圖書館都兜佢十個8個圈 ，煩膠黎，一周目開始已經係咁

G病毒係好似異形咁繁殖
要入侵人體，係人體生個BB出嚟
G幼體就係啱啱爆出嚟嘅BB
而G1係以前舊版對BOSS嘅稱呼
因為呢個BOSS會進化
所以佢有由G1到G5嘅形態

G1係指William Birkin第一次突變
只係局限於右手

G2係指由G1再進化
G病毒開始取代William嘅人類意識
並且長出一個新嘅怪物頭
而William個人頭就移咗去左邊

G3時期開始，已經睇唔到William個人頭

直接用閃光彈啦

舊牌係個泵房跌條屎落黎，變大再爬下爬下，冇乜研究佢係邊度整出黎

或者應該話
隻game嘅運作係你每次入game、轉場景、換衫
就會重新load過個人物模型
而呢個所謂嘅mod，其實就係修改加載過程嘅代碼
令到原本由load Leon嘅model變成load咗Chris
個model本身係官方，亦係跟埋係隻game度
只係官方冇提供呢種變換角色嘅方法

因為3D模型除咗人物model之外
仲要有動作嘅骨架(skeleton)
而我測試過，基本上係得三種skeleton
男主、女主、sherry
所以無論轉邊個model，隻game都會用返男主個skeleton
如果你玩Claire就會用返女主skeleton

而家個設定確定咗係人體寄生
再係個肚成隻幼體爆出嚟

其實睇你地講標準同硬派，真係感覺好奇怪咁

搏下上位啫

隻game入面真係咁譯
佢唔譯硬核已經好好

拎完hardcore s+真係要休息翻幾日

其實舊版都有chris

細路用女主嘅skeleton就會變咗身高同條頸有問題

男人用女主嘅skeleton個持槍動作會好怪

如果純粹致敬或跟足舊作
佢唔用BH5、6嘅Chris就真係太失敗
btw，我仲未搵到Rebecca張淫相

我知應該已經有人問左n次
不過用特典手槍（非無限彈）係咪唔會影響ranking？
claire把手槍唔太好用想換用wesker 把samurai edge
另外無限刀仔應該唔用得？

Claire 表normal 下水道撞到三隻G幼體正唔正常？

點解咁要咁傻 麥林都唔拎 時間真係唔差得多

我諗佢用re 引擎就將model大執 舊chris冇㗎啦

chris個舊樣已經入哂玩家個腦 依家轉一轉 阿蕉都話

應該唔關事，佢最新套CG戲:血仇都係用5，6集個樣，套戲重後過bio7出嘅。

呢排睇番電影版
睇到呢幕呢真

由第一集個骨感樣變成第五集大隻仔咪又係成個唔同晒
再變一次有幾閒

閃光彈得 但你唔好慢吞吞

見到啲頭髮忍唔住

都唔同啦
成個大陸佬咁

巴打pc定ps4﹐我尋日noraml用刀仔，斬無幾下就畀佢捉住要棄刀

5果陣真係全盛期

x2，未試過完全片得死佢

果時真係 hunk,we trust

pc 打果陣上到170fps打，又無比佢捉到
佢淨係亂fing支棒，打唔中我

我見外國個youtuber hard speed run都拎埋麥林，係noraml唔拎。

雖然髮型唔同
但係五官幾似喎都

Best girl of the series

係巴哈見到

到時阿蕉唔知仲有冇得急速回避 期待生化3多過8

我估應該無左
但J跡者識跑步
諗起會比佢J九條街就

咚咚咚咚....STARS.....咚咚咚咚

今集已經比MRX追到咁 好難想像下集比女神瘋狂咁追 到時真係有人嚇到棄驚

手槍射中4發先會停 試過了 果陣得番支手槍有子彈

都過左咁多年，角色都老晒，男角就話越老越型姐

Re2連主角群入面最細既Claire都變左阿姨

而家見返重製版真係五味紛陳 三張野見返小學雞時代既女神hit返真係好開心

hardcore d 道具格數最多係咪少過 normal？
唔知自己有冇 miss 到

全部變哂老女人 除左SHERRY之外都冇邊個係後生

好似話少兩個包

Hardcore 係咪拎得一個包only
我到玩完都係得10格

原本子彈既位變左ink 同你個袋位都冇比咁多你

32次.....
巴打我係咁SAVE都係10幾咋喎
你係咪真係咁驚死...

lab果到有1個 警局好似有2個

返埋今日可以瘋狂煲了

D重要位置都有自動save
邊洗save架

我34次

雖然有自動SAVE
但係可能慣左以前果種SAVE法經過親都會SAVE下...

請問點先會SAVE到咁多次

d女角好似好多都唔係正常人

個個都俾人捉去打病毒抗衰老就無意思啦

唯一一個不老得合理既動作game 女主角係 Aya brea

我第一次玩係發覺帶錯道具，會帶返啱然後SAVE多次
都成30幾次。

Lab 係咪休息室 開電果度
其實好雞肋 standard都唔知拎唔拎好

我唔想講我第一次乜都唔知鳩玩save咗五十幾次

巴打暫時最高紀錄係你
我仲以為我SAVE十幾廿次已經好撚痴線

咁無色帶限制就每次經過打字機都save架啦

有時執一執 d 道具又 save 一次

拎完一件野又SAVE 冇咩彈 行一條路 唔開槍唔食藥再SAVE
將BIO當機戰咁玩 是常識吧

又話用左3個章之後MR.X就唔會追
我上番去都係追9我
又唔敢落去打G... P.S. 未拎支榴彈槍

警署篇 Leon係咪唔唔可以返返密室拎槍？

步步為營 放心濫用打字機
p.s.如果你唔aim衝S+既話

I mean要用Stars 勳章去地下設施拎果技

打字機表示﹕我就黎爛啦.....

表定裡

表要下水道再上返去

裡好快拎到star 章

第一次玩RE 一樣鳩save

我上次係行到LIFT前返轉頭就唔見人

有得save唔通唔save咩，第一次o個時都係合完彈save一save，出去執完野返黎放箱又save一save，見到一拳超人平安無事定定驚再save多save

突然諗到，表關喺大堂開箱拎無限刀仔，
係咪唔使去警備室直接開左邊個電閘？咁咪慳咗幾分鐘

見到打字機又save一save，見唔到打字機就走翻去save一save

條橋唔係斷左咩

無限刀仔係咪玩一次表關，之後裡關開頭玩少少就已經拎到？ 有無限難度？

救返sherry 等大個比阿jake食

琴晚開始第一次玩
原來一集齊三個徽章就直接彈劇情轉場架？
屌我警局仲有好多野未拎
之後有冇得返轉頭拎返架

自己食左先...

有
但係我唔識用Usb拎埋另一技槍

之後會返警局 放心

其實你見支USB用完之後可以拎返就應該估到有其他用途

無限難度，打完即使即LOAD GAME亦當打咗，
頭14個男女表關夾埋會遇晒，最後一個要裡關開頭，
達成後要重新開始先會出現。

請睇首頁，好多文字攻略同片，搵唔到先再問巴打

打晒啲害獸就有

試左 冇得skip

各位好 加入隊伍先
買咗deluxe但冇乜時間玩

而家打緊Leon表 暴君初登場 打到去鐘房解謎攞道具

俾mr x追到瘦

唔係驚死，係成日死，死得多，打到後期一見打字機就save。

呢集幾好睇

我成日返睇

第一次玩re2 remake save左26次

其實有冇講

wesker點解感染完都仲係人型

t病毒唔係變cc咩

wesker自隊嗰支應該係G病毒？

仲衰

威廉變到咁樣衰

佢就咁靚仔

夠時間就拎囉 我hard一定要拎 唔係冇位放藥

WESKER真係好ON9，
明明用把刀仔就可以秒殺CHRIS，係都要玩拳腳。

人地hehe又同你講咩

打暈左Chris 再將成個拳頭塞入去

wesker好似係同始祖病毒結合?

一生最愛

lisa就成隻鬼

佢仲咁靚仔

D壞人通常衰長氣同埋On9 定劣黎

作到無敵咁濟

唔on9化點作落去

如果wow輕屌
demo計分版面嗰度啲memo全部都有意思
有張話老婆突然好痕要調假去陪 (Itchy )
有張話突然好想食啲又鮮甜又多汁嘅肉 (Tasty )
有張話養開嘅狗突然發癲要鎖喺狗籠，而自己做多兩日就退得休，之後睇youtube啲鬼佬提出一個假設，呢張memo個主人係Marvin，佢既係今個月嘅警署之星，亦係準備退休嘅老差人
不過...

白痴一問，噤咩製係加速跑？

L3...

7果個幾靚仔吖
不過呢個chris同呢隻game個timeline差成廿年無理由出現
除非出傭兵 對戰呢d多人模式

Memo邊到睇，e幾個msg未見過

我引左隻暴君去save room出面
諗住開一半門睇下佢撚尻佢
點知佢隔住門扯我出黎掉出房

成個警署D人都準備左好耐歡迎Leon黎

網上圖，應該要4k畫質先show到啲字
btw仲有一張綠色memo: 咪再食我啲綠草，棵棵都要錢㗎

好奇怪，明明話利卡係盲嘅，點解閃光彈對佢有效？

睇到Ada係馬強老婆笑撚死

隻手伸到入房？

因為閃光彈爆個下D聲做到佢耳嗚 聾左

Weaker細個比Unbella個老闆拎黎做病毒測試（Wesker Project) 後尾死淨2個Wesker (另一個係Alex Wesker) 所以Wesker本身已經有始祖病毒

後尾William再比左支改良版始祖病毒比Wesker, 但啟動既方法係要死一次， 所以就比暴君一野對爆左 （on9都唔知咩設定黎）

佢應該係我開一半門個時係個空位伸手入黎
嚇撚到我

如果有睇埋vendetta真係好難信係Chris
明明vendetta個樣仲係6嗰個 上網睇話vendetta係6同7中間

好明顯係第一集無諗過有後續所以整死佢，之後夾硬兜。

閃光彈除左令人短暫失去視力
仲會有耳嗚

shroud對暴君

應該係原本諗住第一集堅死

後尾兜返

Outlast 2味濃

第3集,幾時會出呢

得green herbs個張睇到

呢D細節位好正

A stun grenade, also known as a flash grenade, flashbang, thunderflash or sound bomb,[1] is an explosive device, ostensibly non-lethal, used to temporarily disorient an enemy's senses. It is designed to produce a blinding flash of light of around 7 million candela (cd) and an intensely loud "bang" of greater than 170 decibels (dB).[2] It was first used by the British Army's SAS in the late 1970s.[3]

你應該問點解閃光彈同手榴彈對主角無效

閃光彈都致聾

唔知有無人POST左

初見冇所謂啦
做靚record時save小d咪得

Sherry 係我㗎

我初玩50幾次tim

有少少強迫症

一經過就save

我第一次玩先save咗18次

點解bonus無得睇返cut scene
想得閒J下claire

明明BIO1 remake 都有

會唔會破埋98版sales record

re3應該冇走雞

有冇玩家可以初見兼無攻略下leon hardcore一命爆機？

我唔信有

準備打表HARD衝S+，
背包係咪得返西辦公室夾硬+研究所寢室呢兩個？

想問過完ada果part已經1h20m夠唔夠時間S+

And safety locker as well

冇睇過片同攻略
Ada同sherry好難唔死一次

好奇問下邊度有得睇成個resident evil既故事

要拎呀 用少少時間

想問
二周目女
個C4引爆係邊度攞

第一次死就係sherry ,俾變態佬捉到兩次，
然後打G2自己又俾貨櫃撞死兩次，
最後G3G4各死兩次先識點打

反而最恐怖既MrX 真係純粹靠嚇，只係喺圖書館俾佢打到一拳咁大把

Remake 2咁好評 Remake 3係一定會出

求救

到底下水道拎完2隻棋之後果堆g幼體點過？擋住條路又過唔到，被屈死 ，送個手榴彈爆完佢可以即係捉返住你既屌

《惡靈古堡2重製版》專家模式封窗指南 怎麽封窗

呢篇文教人點封窗最好，雖然花多少少時間，但技術不精者打HARD應該打少一隻得一隻。

啲人教食佢啲招再扭，只會中毒不會受傷，食個三色草，可以預防中毒一般時間，慳返啲子彈。

亂行攞晒電池同引爆器 電池好似係獨角獸像到

喺佢旁邊攝過去就得 難點係佢樣衰到分唔到邊度係頭，黑蚊蚊好易走錯去會俾佢捉到嗰邊

我左右過佢都會俾佢捉返住
打緊hc

打完兩個人物A版 , B版教EASY 衝左佢算 , 行黎行去都係個D路有少少悶了

鬼父

唔係

引爆器喺作戰會議室入面間房仔

電池係STARS office

希望...有心重制一定支持

leon正宗婆奴

係咁易嘴佢一啖就連條命都想比埋人

記錯，一開波亂行已經攞左 希望今晚完到

claire對住佢勁春心盪漾咁既樣佢完全catch唔到，
男人係犯賤既

今集一開波由倒後鏡睇個raccoon city勁有feel
不過似現代多過98年
希望re 3再多啲街景

4K露膊短裙既Jill
J 死

正呀 jill

舊版claire串好多

我最唔明刀仔點解獨立咁計

Ada對講機條友係咪Wesker?

係警局隔住鐵閘嗰到clarie好似flirt緊leon

我第一次玩HARD跟D鬼佬唔封窗 結果係點大家都知 所以新手/自問技術一般既巴打真係建議你封窗 唔好懶

由0開始慢慢睇上去啦

有D似

因為主角先係盲

Ada Wong

好想屌

夠 我打G3前SAVE係2個鍾 最尾2:24爆機

嫦姐召喚

我第一次玩都40次

LEON表去到用ADA已經SAVE左30次

呢套超安全
雖然仲可以拎埋第一塊板封埋西通道女喪屍
但佢研究埋啲flag呢下幾好

有字幕解說 要正評

又搵到心得

小刀：160點傷害每下，打哪都一樣，輸出非常高。

克蕾兒強化子彈（麥林）：800到1000傷害。

電擊槍：掛上去蓄力的持續傷害300，滿蓄力後落雷1500-2500傷害。

榴彈炮-硫酸：糊臉200，修正每跳100傷害，跳6下；火焰：糊臉300，持續掉血6s大概1100傷害。

參考BOSS G2，專家難度24000。

要最大化利用榴彈傷害，數值測試的結果需要1發硫酸-1發燃燒輪換，2個持續掉血分開算。

持續期間重復打燃燒或硫酸都屬於浪費輸出。比如你對一個怪連打2發硫酸，傷害其實就是1200+200左右。但打硫酸+燃燒，就是1200+1400，燒滿2600傷害。

慢慢J

Rebecca正啲

屌玩緊leon B
放監個下mr.x 同d監犯放哂岀黎，食左我兩支水
第一次玩唔知咁大陣仗

係噴霧、唔係水

完全唔期代8，快撚d同我做好3re佢

一個閃光彈車埋去

個到唔拎個手榴彈都幾難攪

真Ada

屌佢走犯多到係咁俾mr.x打後再食combo

成個兒兇咁

其實遊戲界個生態都慘， 重製舊game 比新game 更期待

劇情cutscenes 計唔計時？

岩岩買返第一集黎玩，好難玩，行幾步又轉個鏡頭

都係第2集正好多

其實除咗無波之外我覺得幾好睇

一樣無得同真正既ada bb比

係
正常應該係2邊一齊期待先係
唔期待8應該接受唔到7代新玩法/新角色/新故事其中一款

佢自己做既7太令人失望
而且個人覺得re2比4，5，6任一隻更好玩

一野扭過哂佢咪得
利申：初見時俾暴君頂撚死，之後load save扭

Yes 6我都仲接受到 7真係連三四舊都慳返無買

同埋太矮

失望係邊？
我覺得7幾好
好玩過4，5，6先，，，

唔計

有劇情限制，必須先觸發劇情
我試過出千用萬能item
一入差館就放晒三個金幣
結果，卡住係NOW LOADING

劇本問題
以前唔駛將budget擺落畫面到
唔駛鬥畫面靚，自然就係鬥劇本同遊戲性

完全同bio故事無關
最少都應該keep一兩個人物/用返某d熟悉場景/最低限度都同舊故事有關係
又第一身
如果佢唔叫biohazard ,咁可能評價會無咁差

利申
無玩 有睇左兩三個鐘gameplay wakthrough

你玩埋落去先啦
你而家都仲有好多門
要下水道管理人鎖匙先開到
啲閘又要用T型手柄
話咗可以返到上嚟
講埋俾你知點做
咁玩嚟有咩意思呢

得Chris同藍色Umbrella叫有少少關係咁囉

uniform or not...

7 雖然同以前故事冇乜關係

但玩落去係ok的 有果種驚住行既感覺

比較可惜係 冇無限火箭炮

一好好玩呀
殺完D屍唔好燒,等佢復活最刺激

我嫌6個人行得太快 成個game好鬼趕

真係喪屍無雙咁

點知Leon一返工就殺晒啲同事
真係好冷血嘅變態殺手

啲屍復活咗之後就係霰彈槍子彈回收器

根本就係BH正常難度

細個玩都係打唔贏

ada好高㗎咩 ？

閃光彈又名盲聾彈
爆時除咗閃盲你
仲會有一下高頻響聲
令你短暫失聰

我心目中最正ada wong

根據玩家既分析...一開始個度閘後面都係得3隻喪屍
個警察個身正常唔會分開一半...
90%係LEON太大力扯爆左個警察

唔知game setting係幾高

但玩緊個時同睇動畫感覺ada都係高窕

李冰冰一出場就比人感覺佢好矮

可能alice太高

今集D屍唔係超大力咩
一開始架車比5-6隻屍禁住就已經倒唔到後
D窗明明有鐵框比D屍拍兩野就爆
咁3隻屍將個人分屍都好合理

如果佢要開一條新故事線
的確係同前幾代接唔上
但7主角都唔算一個完全由零生出黎既新人
前幾代都有文件出現過呢個人
就要睇下8代可以點樣接落去

其實ada真人係依個囉

點解死左揀第二個載入讀save都係會疊加時間咁戇鳩
姐係死左一定要揀結束再load

正，真係出3，最好用埋同一個系統重制埋1

可能佢條裙修身嘅關係

唔係4 條高叉旗袍咩？

放監喎，仲唔大陣仗

google嗰名完全唔係一回事喎

最好隻GAME一開始..就俾炸彈喪屍追到最後

佢唔係bh7大改風格
都唔會得罪晒班fans

BH7改玩法..其實都無咩野...
但係CHRIS個樣突然變曬..我接受唔到

雖然都係好正但係6嗰條緊身褲加開胸恤衫望落正好多

其實唔難呀
d屍開門果陣你等下先
引佢地行近少少先拉把手入去
見x行返後面房仔貼牆u字位走可以避到x
再衝去門口走
d屍無咁快行得返轉頭
藥 彈都唔洗用

想問一下...我打L表時攞撚晒警局啲補給的話咁C裡會唔會冇晒補給攞

唔會，今集係分開，同原版唔同

琴日最LAB為左快同慳番D子彈去打G3
成身帶曬小刀同閃光彈,一槍都無開過

Da姐唔啱我

有無人知2019 live action trailer個claire係邊個做呀

第4生還者死咗10次左右終於過到...個紅+藍藥包根本廢既

紅藍藥要一開始就食

唔係好似

紅藍包加防點會廢

食咗會點

re2 咪即係7既第三身版
有d仲要玩都未玩過就話唔好玩
以而加既畫面黎計其實第一身都唔差
代入感大好多

加防囉 屌......

原來係咁

暴君同3隻痴漢有冇關係？

我本來都唔知右下角果格咩黎

其實我覺得7幾好玩同恐怖, 不過個視點真係玩到好易暈

係故事嘅連貫性問題
玩恐怖氛圍唔需要用返Biohazard呢個名
仲要用7呢個有系列正傳
但內容就係外傳

算啦, 反正比植物人捉住既話都係即死

邊3隻

BH3

屌隻game已經係中文

Capcom:「咩話？啲人話7同之前嗰啲game冇關連？唔緊要 我哋喺結局畀個啱啱去完韓國嘅Chris同藍色umbrella 畀佢哋打飛機咪得囉 」

Nemesis係暴君(T-00)嘅威力加強版 聰明咗同勁咗，仲識攞火箭炮

所以話中文化都無撚用

FF同DQ系列有咩故事連貫性？
Dark soul又有咩故事連貫性？

個CHRIS唔係假架咩?

個Chirs似去完埃塞俄比亞咁
唔講仲以為佢老咗有病暴瘦

宮園薰好J嗎

有 都係點篝火

拎住支ATM-4，個feel真係好似Nemesis

真㗎 Not A Hero DLC有講

Biohazard之前咁多集正傳都有連貫性
唔知就唔好衝出嚟柒啦

仆街冇打 唯有叫CAPCOM食屎

想問下

有冇人睇過一段TRAILER

係個女人揸住架就無油既私家車開車去緊浣熊市

跟住行到咁上下好似撞到個女人然後就停左車

後尾成堆喪屍開始圍住架車

同車有個細路 同埋當時係夜晚+落緊雨

想睇返條片

無限刀仔個惡獸係唔理幾時打都計 ?
冇話一定要表裏連住 ?
我平時玩有好多個唔同階段 Save
係咪可以隨時 Load 打左就計 ?~

咁使唔使連手槍個JPG都寫埋「手槍」畀你

有盾都知係加防啦 有冇打過機㗎

呢位巴打...唔好成日害我打J好冇?
上次喺公司打J搞到我冇咗份工

ys

我唔撚信

返工就咪上連登啦

咁多喪屍FANS
無人知?
我搵左好耐都搵唔到
求下咁多位巴打記得既幫手UP個名都好
我自己GOOGLE

唔知點解用 Claire 著番舊版套衫覺得好撚柒

REBECCA張相點拎?

Wesker 喺 bh5 入面勁撚型

我先唔會同你講

其實7個評價唔差

Re7唔掂 打過嘅bio中最7

睇speedrun個倉有窿捐入去無傷逃走

BIO7 好似元祖BIO加Slient Hill，搞到好似想玩射擊但係又想恐怖咁

元祖BIO其實係射擊多過恐怖少少

唔係呀，都兜得幾好丫

無睇藥草個file唔知都唔出奇姐
關中文咩事

有咩柒先

老實講我覺得7同remake2差唔多 只係7係第1身同外傳咁 7嘅氣氛有過之而無不及

我覺得7恐怖過remake 2，因為子彈數少啲，同埋啲Boss要智取，唔似remake 2勁多子彈同 有火箭炮同機槍

兩個都用同一個引擎 的確係幾似
但第三身點都好啲 第一身j唔到主角

打啊婆完全係屈樓梯
不過打jack玩法就真係幾創新 車房同屠房個到

好委屈你咁喎~
留番比我啦~

兩睇啦 第一身嘅投入感的確大過第三身好多
7你比老豆追仲大壓力過暴君啦 第一身又冇得轉鏡頭

Rebecca係我㗎

其實7轉型係做得好好， 但一句自恃係bio fans就

抹殺左隻game就真係唔公道

7同1差唔多都係一間鬼屋 2係警署個氣氛太正氣
就算舊版都係1恐怖過2好多

唔明點屈樓梯

打隻蜘蛛阿嬋好撚淆

但係原版嘅問題就係嗰環境光撚正仆街

正~~~~>到

我記得有條直樓梯 隻野會追住你上樓梯
只要你快過佢個人跳落樓下 再等佢響樓上擘大個閪個隻拎把散彈...

其實4都係一樣
雖然被fan怒X 但的確係開闢咗巿場 係商業上成功
所以之後5同6先至會走火入魔

系列作永恆嘅難題就係要求變之餘又要唔好得失班老主顧

樓梯位捕個阿嬋比較簡單

4直頭做埋第三身ge經典
tlou開發條友都話要借鑒番bio4
點撚知revelations 抄番tlou

樓梯係指 stair 定 ladder ?

屌到佢連子宮都反出來

ladder啊 唔係爆窗個條stair

其實第2集新舊版都唔恐怖 唔係暗就代表恐怖嘅

remake 2係用緊張感嚟嚇你，所以冇乜恐怖位

處男係咁上下
ADA嘴我一啖我爆血管添呀...唔使勞煩G5郁手...

Re7 最痛苦係成日上彈

普通槍3發 散彈兩發

緊張時刻開槍總係上彈 激死

第2集有LV都唔知做乜L

無攞麥林既代價真係好大

Mr X 兵團bug

感覺今集係試水溫 睇下玩家鐘意邊種玩法
7就光+第一身 今集就暗+第三身
市場反應今集比較好 所以下集出左3先再出8
連8都可能變番第3身

佢個故事我覺得唔錯~但真係冇咗BH陣味~

發覺自己真係唔係打機料 係咪有巴打可以幫手打hardcore? 我係ps4嘅 想齊無限武器

其實我都覺
熟得來又唔顯老
眼神又凌厲~如果可以幫我含就正

6都ok，Sherry

但係4條線都有啲複雜

唔似GE...
而且雞味濃

sherry 同 Jake 嘅愛情故事

兩個大Boss後代真係好正

最記得搵火燒阿嬋巨龍

自從第三集umbrella收咗皮之後個故事都開始爛
第5仲整死埋wesker 你以為6好關事咩
無啦啦多個neo umbrella 同埋simon
你邊撚個啊 仲要一集收埋皮 睇marvel片咩

瘋狂J chapter 3 一開波嗰段

6其實根本係Biohazard版Avengers

J實驗室件衫

總之一邊擋一邊噴佢 唔擋死Q緊

阿嬋郁黎郁去真係令人好燥

冇咗蕉，clarie

冇咗兩條女係遺憾

究竟阿Jake有無比實驗室d識講廣東話既阿叔爆菊

打G1冇刀仔...辛苦好多

我剩係知Sherry冇破到

咪臭係...一點都唔想玩

係冇咗女1女2

7幾正 不過我唔想睇新仔啊

冇人理
唔好打J就得

咁唔好睇呢個post

真係好正啊

Dead rising 1 trailer

成日屌6垃圾
6 4條線聯埋做得好過今次重製好撚多先
係衰係西蒙斯背後個動機實作太柒（毒撚追唔到女神諗住自己整個結果搞死成村人搞死仲埋自己）
當年第一次玩chris線玩到尾我諗冇幾多人唔敬piers係一條漢子
成隻6我唯一接受唔到就係Sherry 俾個廁哥食左

要LINK UP到4條線
6我最鍾意ADA同HELENA~一個夠姣一個夠大

6個故事 自己整條女出嚟，跟住條女入咗藍色umbrella，跟住自己畀條女隊返轉頭，中途仲有抄車男神，死妹中女，一拳超人，一集隊友，兩大Boss後代，女神搞局

Simmons根本就係花式自殺

可唔可以搵集集中講ADA同LEON兩個人...
快快手生番件
咁樣就同123456集都有關~之後重可以講佢地個仔/女...唔使啲老人家打生打死
ADA要變高齡產婦

點打

按照Capcom嘅套路，Ada打到60都仲係會「暗中」幫Leon，放棄啦

大家一齊研究下

想知垃圾散彈傷害

有火箭炮了？

有冇得coop?

所以帶定兩種輪流上彈射 各射一發 中間換槍打眼 係幾好

coop係咪同隻豆腐coop

定係同12歲小朋友展開lesbian情節

其實7好就好在啲謎同個執位方式

呢兩樣嘢真係好bio
迫你有啲取捨，明知之前個位有怪但又要返去執嘢
呢樣嘢如果唔睇攻略第一次玩係好有feel

4 5 6 都冇呢幾樣嘢
太多QTE

故事就4集都係咁ga啦
唔會再點make sense，變晒超級系

Yes

ada個結局無佢但彈個Jake出嚟

上次有個巴及時PO咗勞麗嫦出來...阻止咗我喺彌敦道除褲打J

Helena好路人feel, 以後應該無佢份，
反而carlos﹐Billy同黑妹好有潛力。

變態佬啊屌

屌佢唔好再搞7呢條扮正傳的外傳...快快手搞埋正傳故事

HELENA應該得一集~以後做番AGENT
本身都同LEON有少少電GE~可惜ADA隔空抗小三

最後話Helena冇罪嗰陣，Helena同Leon講多謝嗰陣Leon So都唔So 佢就上咗車

Leon心諗：我game 同電影大把女食使理你

個IG係capcom官方開 第二張其實幾似

但係個IG係官方IG，不過係for bio only

黑妹

但你最想食果條女永遠都撚你狗

可能佢同Angela去跳去果時唔小心跳咗入個閪窿度
其實LEON一早唔係處男
不過HELENA真心唔差~又賢良淑德...係大隻咗少少咁

小三

中出即飛
頭也不回真漢子

hardcore s+可唔可以用wesker支手槍？

老女人

Helena好樣衰 先24就成個中女咁

Rebecca就唔同

唔可以用無限子彈槍

大鼻妹

個支唔係無限彈姐係用得？

Wesker果支係無限彈架咩？

利申：無買dlc

Wesker 果把得

第二張望落係girl’day嗰yura嚟嘅

Helena 路人樣，把聲都唔掂，又著得密實，j都j唔落
Rebecca就真係凍齡

要上9mm彈架

冇計...當年處男初吻
晚晚都諗住當年的紅衣女神打J
為咗女神不惜同兄弟打架...無視世界和平
一日係狗公...一世都係狗公...

成熟~食完就走~頭也不回~
REBECCA係適合長屌

胸夠大喎

Bio 0 唔好玩咩？

無箱格數少，煩到仆街

但有rebecca

Rebecca好好J

認真先，嗰故仔太長，又冇箱，想拎key item又唔知掉邊件好

但我覺得佢無限獎勵最爽既一集

Bio 0重係cctv玩法
唯有等佢完全重製

有無bio老屎忽知道 g病毒係感染到全世界 定得浣熊市有?

得Raccoon City有

無睇過惡化???

我以為佢問123集

理解問題錯誤sor

如果係真就

Claire 表
救完sherry 準備坐纜車
但係揾唔到路番警局
係咪已經無機會番
已爆Leon 表，諗住會好似leon咁有得番
求指教，仲有特殊武器組件未攞

用usb開玻璃櫃條樓梯咪可以返去

下水道 員工休息室個櫃可以推開
有路可以番去（好似係

岩岩先知藍草可以加防
老屎忽唔睇file 都係會中招

冇㗎喇，佢抱起咗sherry
唔上車仲想行去邊

感謝
On9 左無推櫃
重生了！

紅藍先得，剩係藍草唔得，紅綠藍最屈機

你可以放低左佢 再出返去

錯兩次
但有得加防 我對hardcore 信心叫大左

兩種玩法我都ok cctv只不過係更考驗記位姐

叫做頂到多一下

我黎啦火箭炮

攞左其實只係買個保險 由其唔小心佢真係發現到你既話 都可以殺到佢

仲有禁數字鍵間房出面果隻呢 果隻一定要殺架wor

通常我支密林既用處就係殺左果度果隻

啱啱解無補血無開箱嗰兩個盃
最後打super tyrant卡咗我半個鍾 打到想死

Codex Crack左了
利申已買

題外話
聽講以前bio3本來原定計劃係外傳，code:verionca本來原定係真正bio3
大家點睇?

是旦
全部都重制啦
我一定收貨

我聽返嚟嘅係 BIO2出咗之後就有人寫CV嘅script，但係唔知邊條友喺結局Claire嘅台詞加多咗句嘢 仲要入埋正式發售版(邊句自己估 )

所以當時寫緊嘅CV script要重新寫過，但係Capcom高層又想快啲出下一集BIO，所以就整咗3出嚟

你依家知點解CV遊戲長度長過3咁多啦?

睇完上面條攻略片再search到依條
想問下hardcore s+可以用無限小刀？

同今集有關嘅係
t-Virus = Raccoon大部份怪
G-Virus = William Birkin五階段異變

咁衰架，放開個細路女

時間次序上
BH3係早過BH2，但後半part又遲過BH2完
應該算係2.5，聖女篇先係真正後續新地點

點解我載入save但右上個時間都照計咗時？

好 唔該晒

好似係

呢個人主力求穩唔會花式扭屍
想挑戰hardcore s+既巴打可以參考一下

我都以為係Yura

你要由結束\開始畫面load save先唔計

求答 衝緊hardcore s+

Agger 好想屌

Pc版好似破解左了

呢個都得 不過禁載入遊戲 然後再禁多次載入遊戲都得

白金了

Tlou正到仆街
屌打近年biohazard系列
利申 玩左biohazard 1-6,cv,rev1,2

第三身玩claire，ada都死我
有部分巴打連sherry都...

情願屌helena個妹都唔屌佢

俾佢坐住嗰嘢好正
佢係咁扭嚟扭去勁淫

有冇人記得有講過code veronica個片頭有請教過我地本港某導演定武術指導點樣做分鏡

條女個ig係咩？之前明明加咗，但好似無咗咁
上面capcom個名又搵唔到

del咗ig 應該唔係佢嚟

等part2等咗好耐

Chris 而家做緊咩？

係歐洲溝緊女 好似係

Doesn’t sound like Chris, huh?

點解claire唔whatsapp chris

唔係去歐洲查umbrella咩
溝女應該係掩飾

Bio 1.5 同3.5有冇人玩過

Jill喺Raccoon City wor

Chris喺三個月之後就會收到Leon嘅信息話要去海上監獄救Clairre

因為Chris block 咗Claire

bio3講咗chris去歐洲查umbrella

舊版好似講佢同Jill 同 barry一齊去歐洲take down umbrella

記得claire睇完chris話去渡假封信 都話唔似佢口吻
所以應該係掩飾佢個秘密任務

無無限刀咪唔使好似佢咁前期劈曬啲喪B對腳等佢無得企起身?

ada配日文又幾無違和感

電槍玩人體煉成
LE5 打卒仔
格靈打大佬
好撚爽皮

唔係去歐洲溝女咩
查umbrella應該係掩飾

溝邊個

去歐洲上咗架遊輪歎緊世界，好似係

呢個係 Part I 修訂版
你 Click 個 User 名睇佢其他片
佢有個(相對比較)輕鬆 S+ 攻略片
可以搵返冇無無限刀仔既 Part I
跟住佢做好似真係唔難 S+

rev1有個jessica
完場同jill會合返
跟住5又多咗個黑鬼妹Sheva
Capcom好積極幫佢擺脫gay佬形象

條腿玩成晚

拎LE5 無限彈係咪最難2個半鐘要爆機？？

Piers先係真愛

人獸交

用隻電手電到菊花爆開

同親Chris拍檔嘅都冇乜好下場
佢都算係半個死神

chris係8月已經知道有g病毒 跟住出國查

成個bio系列啲主角都係路人 拍擋 載具殺手

但係啲女好正常

反而想知outbreak 班人點

撞車唔死，撞埋飛機都唔會死
LEON究竟點先會死

咁高難度 我拎住手槍無限彈都搞唔掂

畀核彈炸死

raccoon核彈走甩咗
支那毒霧唔戴豬咀都冇事
真係仲有嘢殺到佢

嗰幾套電影睇親都忍唔住笑
Leon個身體仲硬淨過啲暴君 硬食啲boss幾拳 飛走撞牆都無事

Chris拳頭打死佢

Leon可能都有練開神打

佢為咗女神，可以同Chris打平手

可能第二集啲經驗值太多
一下升到最高lv

佢好彩唔洗打wesker
wesker變超級撒亞人啲瞬移一定贏

仲有第六集幫ada擋障都唔撚死

得佢女神先可以攞佢命

神打宗師，刀槍不入

雷射都唔驚可以驚乜

舊版文件好睇好多

克里斯的日記

8月8日

今天也和局長洽談過，但是他還是不肯相信我。安布雷拉在那棟洋館中做恐怖的T病毒的實驗是確有此事

。

只要是感染上T病毒的人，都會變成殭屍。

但是洋館已經爆炸了，沒有留下任何的證據。而且這個城市是靠著安布雷拉的藥品工廠維生的。城市的人

們害怕得沒敢說出…

我究竟要怎麼辦才好。

8月17日

最近，奇怪的事件接二連三。聽說半夜裡，城裡到處都出現從沒見過的怪物。

一定沒有錯，安布雷拉又再度地行動了。

8月24日

和吉兒、貝利合作，終於掌握了一些資料。安布雷拉已經著手研究替代T病毒的新的G病毒。

G病毒到底是什麼樣子的東西呢？

三人討論過後，為了執行極秘密地搜查，決定飛往安布雷拉的根據地歐洲。因為不想讓妹妹身陷於危險，

所以沒有和她聯絡。

原諒我吧，克蕾兒

jill日記

八月七日
那個事件，已經過去兩個星期了。身體的傷都已經痊癒，周圍人對我的細心照料也漸漸的消失。對他們而言，那些都已經成為了過去的景象。當每當我閉上眼睛時，那些情景卻還是歷歷在目。食人的殭屍所招致的慘劇，活生生的被貪婪的怪物吞噬的朋友們所發出的悲鳴。心頭的創傷至今仍未消失。
八月十三日
克里斯最近的脾氣變得越來越差，總是與人發生爭執。他不再聽同伴們的話，對任何事都是一副小心翼翼的樣子。前幾天，少年課的耶路朗只不過不小心把咖啡稍微濺到了他身上，就遭致了他的一頓痛打。我趕忙上前阻止，可他在看到我之後，卻奇怪的向我使了個眼色之後離開了。他究竟是怎麼了？
八月十六日
深夜，因為克里斯的要求，我小心謹慎的走進了他的公寓和他會面。一進屋，克里斯就立即遞給了我幾張上面寫有“G”字樣的便條紙。這是病毒研究論文的一部分。克里斯說他這幾天夜裡總是在做惡夢。 “原來，一切都還沒有結束。”他這樣說。連我都不知道。從那一天開始，他一直都沒有休息過，而是努力在尋找隱藏在暗中的真相。
八月二十四日
今天，克里斯離開了這座城市前往歐洲調查。巴瑞則要先將家人送往加拿大，然後再趕上他。而我則留在了這裡。因為我知道這個城市裡所殘留的研究設施，還隱藏著一些相當重要的機密。大概兩個月後，我和他們會在歐洲的某處會合。那時，才是我的真正戰鬥的開始

生化最鐘意chris呢個角色

結果，個妹卻正面遇上G威廉

用急救噴霧係咪會無s
定已經無左呢個設定？

依個先係 係同一個capcom ig既story揾出嚟

用得 S+都可以用

揾咗成個星期先揾到

3:58係重點

大奶奶

呢個仲好笑
邊度都見到leon

LEON IS EVERYWHERE

樓梯bug係唔係得PS4先有
我試過用電腦卡下水道
最多只係隻人震震下

好靚

加返s+ 條件係第一頁

無限刀最大用途應該係防喪屍一下攻擊，打死佢再執返

I have to find my brother?

前幾日睇youtube聽人講過

claire hardcore s+了
聽日leon

錯手拎左無限武上身係無事既

打到最後一粒子彈G4先死 殺到叫左出聲
可以用格靈血洗警局

1:28 挨到去G2 前save 第二次 要繼續加油

夠哂有突啦 實驗室慢慢打都得

多謝龍巴

轉聽普通話之後成隻game即刻充滿大陸味

終於打爆左隻game既一半

打完暴君仲有冇得返去警局?
點解我仲未攞到紅心 KEY??

Leon編無紅心鎖匙
Claire編無梅花鎖匙

原來係咁,THX
但我仲有卷好似係實驗室拎既菲林未沖到黎睇既??

拎返去警局沖埋佢
可以攞到改槍配件同彈藥

呀，你指打完暴君
係指ENDING
END咗就冇lu
因為上咗cable car就返唔到去警局

乜打暴君前都仲可以返到警局？
我記得卷菲林好後先拎

安心等15號

裡關S+真心難

下水道菲林係最後一卷
攞完可以經下水道管理員室
推開入面個櫃就可以搭life返警局
一般嚟講建議係搵西洋棋時順便返上去

唔玩埋豆腐

聽日先
hunk我都試左3次先過到

藍草係解毒咋喎唔係咩

CLS

leon b見佢用nigga式單手揸住把.45, 當堂強迫症發作冇心機玩落去

屌 miss 左，btw thx

純藍 = 解毒
紅藍 = 加防解毒
三色 = 補血加防解毒

三色唔止加防
仲要防毒

通常下水道都係直接食一個三色來回攞國王王后棋段路

第一次玩2條線都係玩hard 爆左機之後想試下normal+speedrun
差唔多全程凈係用刀+手榴彈+手鎗過
最後拎到s同埋拎埋14000步個獎杯
speedrun真係好刺激

E個pose上集都有

舊版咁樣射快d

01:20開始笑到我傻 同埋啲comment two tyrants one claire

都係唔似 個ig 1月先開想冒認

想問一下 重製版係唔係得G5無G4

好似好慳水慳力，俾大家參考下

裏關先有G5

最危險既地方最安全

leon個踩空bug仲用唔用到

william birkin transformation
廿年前整得咁好睇真係抵佢係系列代表作

花嘅時間好似比平時多，因為無打停佢啲大招？

想問拎完個警章之後點返去地下樓梯到拎知麥林個配件

喺下水道 工人休息室上返去

仆街諗住speed run拎無限火箭炮 比2樓隻利卡隊撚死左

又要重玩

已經重玩左好多次

隔住門殺左佢

今晚收工返去挑戰拎火神先

隻G1食咗20粒散彈先死.......

係咁偷偷地食草藥唔話你知遮

最憎Chris,利申, Wesker fans

想問最簡單難度 時間上得 會唔會都S+唔到？

由接待處經西側去暗房果段路開頭真係要封窗加清屍
去到後期前面有屍中間有licker後面有mr.x你滿血加紅綠草諗住硬衝係冇可能

點解我玩女主搵唔到個螺旋獎杯同頻譜儀，點玩落去呀

唔知wow咗未

獎杯喺冷凍房入面，頻譜儀唔記得

頻普儀係一入去隻wing 好似係

想問個code有咩用?

thx再搵下

查實30分前落到下水道就夠哂有突 唔駛咁驚

要S+除左時間仲要對SAVE有要求 3次或以下同唔比用無限子彈 輔助模式我唔知個準則 唔知幫唔幫到你

受左福射咁

係用Ada嗰陣30分前定係開始用Leon嗰陣30分前

Leon

啱啱先發現6之後 RE2 Leon又幫Ada擋咗次子彈

真心問題 玩輔助攞S級以上有乜用 ? d武器無限 唔係要標準難度以上S級先開到咩？

無能用 攞嚟打飛機

其實冇乜用 不過新手好驚又唔慣玩呢類GAME可以玩下先都冇咩所謂既,
答返你問題 標準/硬核 S就可得到手槍. 硬核S有多一把MP5
S+就RPG Leon限定 claire就有Mini gun 拎左之後大家武器都互通

拎RPG同Mini gun都一定要玩硬核~

我又真係兩條線都玩緊最易 諗住熟習下先 覺得用手制玩射擊好難

G4整左容
女主final boss

無限刀仔打爆哂浣熊就有？

用無限刀攞唔攞到S級

係
可以

S級就一定有 但係攞無限刀都可以攞S+

其實有無解釋點解Leon 同Claire
點解有t病毒/g病毒免疫
照計比人咬左/噴毒都會中左架啦
Sherry同ada就話解得到姐

我諗我會挑戰下標準嘅S級
仲未記熟d路同個flow 唔知要試幾多周目

因為你玩嘅流程唔係正史，你當啲主角喺途中開無傷mode 行到下一個cutscene就得㗎嘞

點解搵火槍燒G2佢會唔停，跟住衝埋黎
屌咩，試咗幾次都過唔到
同埋而家時間1:40，仲有冇機S+?

S+得，一定得

(裏關就898)

用散彈射佢隻眼，或者用閃光彈

表 = 有利卡個通道，頂樓個倉
裡 = 冷凍實驗室，北側去中央通道條屍旁邊

輔助D子彈應該夠你掃樓有突 HARDCORE真係又少子彈D屍個頭又裝左合金

Claire表2:20啱啱攞到停車場卡，夠唔夠時間normal S

我先用閃光彈＞火槍燒，都仲要搵散彈打?

用完閃光彈就撞9佢啦，仲燒乜春

啱啱跳落貨櫃場嗰下呀

o個下避得啦,唔洗閃
1:40表關的話夠有突

搵唔到

劇情兩個都係無傷過
除左擋槍果下

靠走位

leon clarie 第二款衫咩事 柒到仆街

後面要睇你有幾熟wor, 而且Claire多好多dum波鐘位
2:20拎卡偏慢...我覺得可能有D窄

純粹爽 體驗下個故 已經好過我身邊d人買隻game返黎玩兩玩就放棄

handcore time attack靠扭 ？

今集有無d 劇情有補完?

例如同3-7 有關係?

廿年前既野係咁上下

claire 起碼搵件sexy d 比佢la

jill 果類我ok

不嬲打g2都唔會用火槍 地形咁窄 你燒到佢都要一段時間佢先會有反應 到佢有反應既時候 我諗你已經比人打左一野了 不如你圍圈 射佢弱點好過

2代點會同3-7有關係

係得Chris封信叫同3代，CV有啲關係咁囉

一定得 但實驗室唔好做多餘既動作 例如身癢 走返轉頭拎個增大容量包

該要清既位就清 唔洗清既位 射腳射到佢硬直即刻係佢身邊跑過 或者扔個閃光彈直接走人 慳時慳力

所以咪話補完

即係加少少人物伏線for 3-7

bh3劇情本身就係夾住bh2
4-7就已經離開咗浣熊市

今集好難扭 冇信心就射斷腳 有信心就一槍射頭stun隻屍之後就跑走

其實都得
睇過一個大陸佬打
由爆閘開始燒燒晒400火加幾下麥林一櫃推左佢落山

馬糞同claire講
佢阿哥去咗歐洲
算唔算

不過我唔會咁做
火槍留返植物人同g3好d

我次次燒佢 都比佢砌一野 後尾都係決定 圍圈慢慢射算 感覺好危險

用火槍其實跪得好快, G2勁弱火

我有用火槍打 但大前提 你要射低佢先 我射低再燒佢 之後等佢第2次跪低 因為夠傷害 所以我就用貨櫃一下ko佢

一來啦 二來咁窄 真係好易比佢打中 佢有時忽然間就跳埋黎

算,
就係講類似呢d
, 少少都好

未試過hardcore mode一下ko到佢 次次都要打down佢兩下先得 不過你地話係咪話就咁用閃光彈 可以唔駛打down佢就會觸發第一次貨櫃？ 但趕得切咩

第4生還者 Nighthowl 話 政府要用核彈炸Raccoon City算唔算

其實冇乜補完過

1下ko佢好似有個獎杯 我唔肯定

就咁閃光我冇試過 不過應該得 閃光既佢用就係拖佢時間等個櫃撞7佢

我打法 射佢對眼>跪低後就bbq佢>再打到佢跪多次>用貨櫃 呢段時間你準備定個閃光 等佢起身就閃佢 廢事個櫃撞空

我睇緊youtube段片安全s+去燒佢，人地燒得幾過癮，我燒到火到黎
btw, 如果用槍射要大概打幾多飛子彈到?

一鋪撞跌佢個子彈消耗量同分兩次撞其實係咪差唔多

果個我拎左無限武先解

呢個無計過 但要好多下 不過圍圈我覺得係最安全囉

起碼1-2個藥就搞點 有時甚至都唔洗食 不過就都要幾分鐘既時間去打佢

驚呢度打完唔夠彈打G3

唔會唔夠彈 g3在場好撚多子彈你執 起碼60發以上手槍比你 仲未計密林同燃燒彈 佢今集d子彈你唔好用係d無謂既地方 就一定夠哂有突 我驚你唔夠位添

燃燒燃料先岩

改左sherry 睇住老母死

裡關tyrant 被殺之後就真係死？

同埋手槍打佢有個好處 唔駛怕佢忽然間出招打你 佢有時無lala突然間出多一下 但如果你用手槍 可以好遠距離咁慢慢射佢 都唔係好耐又係幾分鐘就ko佢 當然你有火槍都可以更快ko佢

子彈係有差 但未算多 但用我方法佢好快跪第2次 一次性係取決於時間 因為我speedrun

Claire線 暴君死咗就真係死咗

g3 用槍仔打弱點之後knife kill 其實唔難好似係

食完晚飯換人中巴打法先
不過我之前連G1都要用2把刀，1手榴彈，2閃光彈+15飛散彈先死
唔知點解啲timing捉得唔係幾好

leon 無呢個劇情 慘

所以我係Lab嗰陣因為冇暴君追都舒服晒

如果你想追s+ hardcore就用個最安全既打法 等到你過左關 你想試咩 咪果陣先去慢慢試都未遲

g3果到好多手槍子彈 又有gas 幾飛麥林

ps4唔太可能下話

有冇d 咩無謂地方介紹下

個箱好多武器

頭先人中巴有講，lab攞包包嗰度

ps4仲洗乜打，玩樓梯都玩到完場啦

你咁講又係 見人玩speed run 都係用pc 😂
睇垃圾兩儀過sherry 孤兒院
我卡果度耐過任何一隻boss 佢電筒尾都見唔到

一開始諗住買黎打完4條線 就擺低 玩玩下覺得可以挑戰下S級 玩盡d隻game

好多時扭得開係靠運氣
隻怪唔岩位點扭都無用

果度你慢慢knife 都得？
反而研究所雙獵食者 d 屍同兩隻獵食我都係清晒

我初頭都係咁，但見到咁多巴打放攻略，一定要試下

好多時候射腳先係最好方法

PS4用手制真係唔多順手

d 判定範圍大過原版超多

嗰度一定要清，因為最少來回一次

仲跑得快過原版

直頭hardmode 添啦屌

想問下攞S+係唔係超難
利伸：我打機唔勁

例如下水道果d怪 其實你食藥硬食佢就得 呢part 要殺佢實在花太多時間 實驗室果兩隻利卡（如果唔好彩比佢發現就唯有打 呢個無辦法 所以我事前一定帶2支藥以上去 一開波仲記唔記得你開閘救個差佬 跟住走果時咪門口有一隻 跟住走果時通道有2-3隻既

門口果隻 等佢過黎搵張桌隔住佢 佢就會自己趴落去張桌度 唔駛理佢 要殺都等後期 通道果幾隻 直程唔駛理佢 靠右 跑去過去然後轉左 佢就撲唔中你 到後面拎轉輪曲柄既時候 果三隻應該會跟埋入黎 一個閃光彈扔落去 開閘走 咪又可以減少殺三個人 仲有好多位 我講住咁多先

呢個我預左
但唔預你扭得過呢下煩

Hardcore S+ 超易

玩過Metal Gear嘅仲易

同tew魂斗羅mode 比 算易

包包果度 係得通道出口果隻要殺 你一入去果堆 一隻都唔駛理 執完個part 同個火藥大加個燃料桶 就閃得 順手拎埋刀 因為拎刀果個既位既門口 會有隻屍陰鳩你 就係得呢隻要殺 其他一律全miss

PS4？

果三隻屍就一定要清架喇 無辦法 如果佢發現你 利卡同時會撲埋黎 你會好危險 我既建議就係 清左三隻先 跟住 再用慢慢行既方法 到佢發現你先打都唔遲

ClAire既話 直接屈門殺鳩哂佢都得

尤其係下水道幾隻g
睇人扭下扭下就過晒
自己就衝埋去死

個回旋處 樓梯下面果d 我都會清

我PS4，使唔使影埋相畀你

Hardcore mode真係超似 metal gear，啲怪好易秒你，藥少，行行下就打boss

果度我試左n 次都係起碼來回各硬食一野

呢個好似一定要 因為成日都要經果度 不過呢d人人玩法唔同 可能你有條更快既路線唔經果度 咪可以唔清 你自己睇情況 但下水道果d屎怪清黎都多餘

利卡好濕9，行前又撞到，行左又特登行埋嚟

未有勇氣挑戰hardcore
諗住攞完刀仔同手彈無限先算

點屈門 引番佢去凍房果一邊先慢慢打？

我打哂屍就算 2隻licker我都行過算

有時唔知咩事就比利卡片左一下

佢前後包抄你嫁wor

你開門用榴彈射佢 再關門 咁屈

leon 唔得？ 其實你打佢用流酸彈都係一下死

佢跌落黎即刻衝去開門
下次再入去兩隻係晒中間

Leon嘅話 屈門有難度 因為散彈同Magnum射程都唔遠， 要個Timing 同瞄得好準 再極速關門先得

左邊雪房定唔知server 房 ？ 定前面？

leon線西邊走廊果隻都係
入去跑兩步出返去
再入去隻野會on99走左去武器房果邊

前
雪房猜電未入得

喺Canteen，即係要用transmitter轉信號嗰度

冇*
裡關應該開左雪房到時邊面安全咪衝邊邊
表就一定要衝前門,反正都要上去拎果舊野

係咪會有更新？會有咩玩

發覺miss左好多浣熊.... 又要由頭跑一次兩條線

有 槍鋪老闆
市長個女 (Sherry捉依因 瞓喺度嗰條屍)
同埋 Hunk嘅隊友玩

仲有佢未必會係一開門就見到佢 有時要行返入去轉角 比佢發現你 佢先會出黎 Clarie 既話 呢個情況下都可以同佢打 但leon入到去就好易比佢打中

因為個濕9霰彈打唔到硬直 Magnum又好有可能太緊張射唔中

所以慢慢行算啦 等再發現到 先唯有拿拿聲跑去度門度

所以Claire 都可以打 Leon就早走早着算啦

希望可以keep住update，爆晒冇野好玩

gameover再繼續 係咪個時候會累積

係，所以你要結束再load save

唔要發夢
outlast 2已令我失望咗一次

Outlast 2 真係

Re3 好撚期待

ada 個屎忽真係幾正

快極都係01:54爆Leon A

biohazard啲女角都俾人困禁過
個個都俾人玩過監禁play
Jill = bh5俾wesker調教
Claire = rev2俾個spy出賣，困係荒島監獄
Sherry = bh6俾香港人捉
Rebecca = venetta俾人捉返去做老婆
Moira = rev2同Claire一樣

好似得Ada冇俾人捉過

sherry大個正d

開咗第11個po

Biohazard 2 Remake (全美國最大嘅殭屍集中地上線啦) 集中討論區 11

1001後轉

數漏咗bh6 helena
又係同個妹一齊俾人捉
啲編劇好似好鍾意困禁女人

仲Miss咗 BIO4 Ashley
一開波就畀人捉嚟捉去捉到尾

包乞食啲女人一定要玩監禁play

我要挑戰10連

結局嗰度仲

Jill

Chris

Claire